大家唔好食mos burger個元氣漢堡

味道好似m記個雙芝咁，仲要貴咁多。南瓜都好難食。伏已中，食其他好過。蝦堡可以試下

最難食應該係元氣, 南瓜同脆雞都麻麻, 其他正

元氣緊係難食啦

好鐘意黑醋炸雞

至怕改壞名

其實mos burger 最正係邊個包

蝦堡配芥末醬

Mos一向都吊高嚟賣

去mos 都係蝦堡同rice burger

食有肉醬果款

黑醋雞

之前都係咁叫 但係最近d蝦有腥臭味
仲要係試左幾次幾次都係有咁嘅味
而家淆淆地 唔敢叫

最近新推出嗰個墨西哥漢堡都好食

下次試下

我幾中意食南瓜果隻

食黑醋雞啦

和牛包最好食，雞塊最難食